如果陪審團係X登仔組成個世界會變成點？

如題？
暫時諗唔到例子

所以強姦案都唔會入罪
香港印度化

未審就判

傻啦 衰11同mk既點會唔入

PTGF勞資糾紛

強姦→女方惡意穿著情色衣物或於不當時份外面，企圖使人犯罪，量刑起點為公廁一年

牽涉警察既案都係警察唔岩

問題係牽涉警察既案都好少死錯人

但警察都係人，都會講大話

一見到女人犯案
肥婆唔洗審，直接打靶

X登仔一定仲獨裁過共產黨

法西斯